鄭若驊：今日的集會和平理性進行 不要用暴力

律政司司長鄭若驊早上出發往上海訪問前重申，將採取一視同仁的態度，處理所有案件的檢控工作。

鄭若驊稱，律政司所有同事做檢控工作時，不會看政治原因或政治立場。無論甚麼立場、甚麼背景，律政司亦會一視同仁處理。只會考慮相關人士有否違反香港法例、證據是否足夠、檢控守則安排，以及能否達致合理定罪機會等。而不會理會被捕人士支持或反對政府的某些政策，因為這些完全不是做檢控決定的考慮因素。

鄭若驊強調，律政司作出檢控的決定，絕對無向任何人叩頭，亦絕無受任何人壓力。至於為何「元朗白衣人」斬人事件到目前仍未有任何人被檢控，她表示，不會評論個別個案，檢控工作的進度主要視乎案件的複雜性，以及證據的多少。

她又提到，香港正面對艱難時期，希望盡快停止暴力，恢復社會秩序。她同時期望，今日的集會和平理性進行，不要用暴力，不要令社會的秩序再混亂。行政長官已盡量回應社會訴求，或許不能完全滿足所有人的願望，政府會繼續聆聽市民聲音，將來的工作會繼續貼近民意。

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

食屎啦

721

721
818

克警就最暴力

下下都唔評論個別案件

咁你出黎把撚

嗯？風頭火勢睇時候去上海？

至於為何「元朗白衣人」斬人事件到目前仍未有任何人被檢控，她表示，不會評論個別個案，檢控工作的進度主要視乎案件的複雜性，以及證據的多少。

啲垃圾最鐘意，不評論個別事件
黑社會出左黎幾次打人都冇比人拉同告，個別事件？

咁呢個世界有咩唔係個別事件？連環殺人係佢眼入面都可以話係個別一位兇手做，係個別事件？

全部示威者告曬非法集結
但721拉唔到人 北角 荃灣拉唔到人
警察濫暴又做唔到野
你政府點回應市民訴求

行政長官已盡量回應社會訴求，或許不能完全滿足所有人的願望，政府會繼續聆聽市民聲音，將來的工作會繼續貼近民意。

佢終於罷完工喇

之前仲上過北京

聽到我眼火爆 咁多片影到 佢地又無mask 究竟有幾複雜同點樣證據唔夠

講還講唔好

下面貼佢對波嘅，見一個block 一個

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

視乎案件的複雜性
緊係複雜啦仆街，班人同咁多有背景，有中共勢力既人有關，邊夠膽去郁佢地

放心喎,維園集會一定係和平,
但你唔可能保證到其他地方會有人示威

紅白藍呢 屌你老母

黑白不分

又出黎火上加油
大話講一百次都唔會變真
元朗影曬相有片成個月一個非法集結都唔告
義士兩日提堂差唔多全部暴動罪
你同我講一視同仁？
試下你返到屋見到個老公同第二條女光脫脫訓係床到
佢同你講朋友黎姐佢地咩都無發生
你又信唔信呀？

陳同佳又唔見你條臭閪話個別事件

留意番，條大媽係話「今日遊行」，唔係「今日集會」

佢咁樣講得 肯定有暴力事件發生

今日大家都明全民和理非

收到啦，勇武派嘅人做嘢

仲未起訴白衣人

成個月喇你老母！

Who?

又上京同京官波推

黑社會唔告，示威者就濫告
元朗個別事件
荃灣斬人個別事件
天水圍煙花個別事件
北角福建國個別事件

所有事件都係個別事件

蒲頭就係返大陸, 下世做支那國既豬乸啦

屌，點整㗎？

屌佢老母啦，由呢個閪女人口中講法治本身已經係一個笑話

證據？鏗鏘集已經齊哂證據，你仲想要咩證據呀屌你老母

絕對係，晨咁早出黎講明先，政府搵人做野之後又扮晒野屈示威者，我地一定要小心保持冷靜

講到尾即係唔想做
律政入面都有人話明係政治檢控啦
屌佢光速提堂

陳同佳唔係個別事件？
咁你又大費周章係到處理？
dllm成班垃圾

關佢L 事咩

「和平非暴力」呢五個字，出自一個咁仆街下流賤格嘅臭西把口，實在係侮辱。
希特拉講halehllujah, amazing grace 一樣。鄭弱樺，你去食屎啦！

講還講

你唔拉721 同荃灣斬手斬腳嘅黑社會
唔好同我講法治

唔好迫我好唔好

你決定？

和理非暴力與否從來只有民眾話事

不會評論個別個案
件件案件都係個別

It’s now or never.
We are at the point of no return.

8.18 Heung Gong Yan Wai Yuen Gin

Heung Gong Yan Ga Yau

同大陸一撚樣
鐘意入就入 唔鐘意就放住先

823 人鏈

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

ngo diu lay la
chi lun sin
lay giu d popo ng ho use force sin la

最撚暴力根本係警犬同政府自己

“至於為何「元朗白衣人」斬人事件到目前仍未有任何人被檢控，她表示，不會評論個別個案，檢控工作的進度主要視乎案件的複雜性，以及證據的多少。”

影曬樣知道邊個做，網民幫你連底都起埋。
你同我講案件複雜，採證困難？

屌你老母臭閪

見到呢個肥婆就憎，身為律政司，不斷知法犯法

人地集會做咩你條八婆都話暴力㗎啦
亂9咁檢控咪政治暴力囉

push

又講廢話

連律政司都開聲撐818和理非 大家唔係唔出呀？Wai Yuen Gin

食撚屎啦佢

成個 表哥 樣咁

唸到一條輿論戰文宣新招，尋找高手實踐！！！

無左香港，中國會幾慘?一張圖睇曬！

比佢串一次囉今日真係和平

次次都話不評論個別個案，屌你咁又個別評論今次暴動罪啲人?

推 唔知真定假
花大家小小時間做

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

佢出黎好似想挑釁多d

on lun 7 9

加埋對波

克警最暴力

Call me?

至於為何「元朗白衣人」斬人事件到目前仍未有任何人被檢控，她表示，不會評論個別個案

仲有我手頭上未有資料
我地有完善既投訴機制

難聽過粗口呀屌你

曲線屈市民，最能暴力咪係黑警囉

關你撚事咩收爹啦

食屎啦！

唔評論個別個案？好撚野

乜撚都冇回應過
盡量

Boot要暴力
打死暴徒

警察維持治安 疏散人群就得
唔洗你地做咁多
多左
真係做多左
做番政治中立既野

好想用巨龍懲罰若驊條衰妹

有班比人告暴動 唔好忘記佢地唔該

只看到一個無賴！

唔好逼我j 你呀乳華

佢話今日係遊行

垃圾

政府預左，正常唔會搞小動作

收皮啦垃圾